沙嗲王既同 range 選擇

食飯稔食咩永遠都係一個煩惱既問題

低 range 選擇有 McDonald, 譚仔, 雲桂香
中 range 選擇呢, 淨係稔到沙嗲王

巴絲有冇其他同沙嗲王同 range 選擇

吉野家打邊爐
元氣壽司